903 DJ嚟講 麻利廢啲定朱Fun廢啲？

好難選擇
仲有阿檸點揀好

你真係好好嘢~~~~~

不如講下903而家仲有邊個聽得下好過啦

兩個都唔廢啦

講廢一定係支聰CHOICE果個

成日懶型,係咁播英文冷門歌

同埋CHOK把男神聲

朱fun都叫經驗豐富d 又有個仔可以消費
麻利同阿檸真係

急急子先係最廢.

聽到把聲熄咗

朱薰好廢咩

急急屎

急急子把聲都叫聽得下嘛

成日假笑好煩喎

西瓜

麻利有do姐迪偉carry

903傷孽賤臺，都無乜邊個唔廢

我覺得麻利同阿檸錄劇都ok 朱薰真係唔識欣賞

急急子

其實點解星期六晚會播d咁悶既歌
次次都聽到訓著

講還講唔好貼樣.jpg

最方便唔使準備嘛 上網搵料就得

西瓜呢?

都差唔多，但有時佢都仲有啲用。
麻利真係 記得之前有個好似壁球嘅女運動員上去訪問，佢竟然問人地（我見你都長頭髮，咁比賽點算）點解可以問條咁垃圾嘅問題

果個時間好少人聽收音機掛
通常出晒街/未返屋企/睇電視/食飯

麻利 以為自己女神

急急子Urban Touch同集雜誌好okay

Chi Chung's Class同3號螺絲釘都唔錯

903兩大廢人
btw 急急子細so阿檸都好唔錯
急急子d野起碼都有養份
細so揀歌taste好正
阿檸直頭係同年代既人...聽佢好有共嗚

西瓜講野好廢
問野完全無邏輯
難怪森美成日屌鳩佢
聽到燥

要不是有老母

西瓜至少有兩個大西瓜

你係咪睇錯佢個妹

佢個妹邊夠西瓜大

細so好回家

西瓜係大波過野人，不過野人靚好多

西瓜大波咩，唔多覺

傑傑

麻利係咪有瘋狂fans個個

急急子唔差架喎

西瓜乃商台冠軍

咁都叫唔大？

阿檸以前個毒檸劇場好高汁

呀檸同急急子好ok wor
呀檸講既野其實好o岩我地呢代聽
急急子好有料 識好多文藝野
今年個叱咤場刊係佢搞既 整得勁靚

最難頂一定係麻利
佢把鵝公喉聲本身已經唔o岩做dj
仲要成日喂呀喂呀 難聽到
講野無point
請嘉賓上黎成日問廢問題
頂佢個肺
特別係請明星上黎
成日問人點樣正能量 煩撚到
迪偉同艾粒起碼識問下八卦野同埋撩do姐講自己以前既拍劇野
口水而家仲要有個環節係塔羅牌
好撚心佢呢d迷信撚就死開自己做個節目算啦 完全污染口水

第二個係佢個fd 梁文禮
做叱咤樂壇訪問唔撚識做功課
上次連許志安同蔡一傑間唱片公司都搞錯 柒撚到
近排聽佢訪問王菲個女
嘩屌 勁多deadair
王菲個女都俾佢訪問到無晒心機

第三個係早霸王既傑傑
唔撚知邊個諗埋呢個咁on9既遊公園環節
又悶又多deadair

朱薰本身ok
只係佢而家個節目太on9
又o係到發放乜鬼正能量
佢轉其他節目就ok

另外想講而家最難聽係早霸王
除左遊公園既環節
仲每日晒時間玩咩試食
森美其實無心做呢個節目
日日都o係節目鬧西瓜同小儀

反而做公子會好聽好多
可能對手level 唔同

不過未講 近排最on9一定係歐陽志強

呢個廣播劇應該係有史以黎最差

由佢一開始做promo 時已經好令人反感

乜鬼野逗號句號 聽到真係想擲收音機

前繼晚叱咤仲要瘋狂落佢廣告 煩撚到

希望今年個神婆麻利 快d 離開口水多過浪花

唔好再污染呢個節目

而家頭半小時chit chat 如果係佢講野 我一定熄機

聽do姐講野舒服好多

歐陽志強真係好垃圾
比番啲時間我放工聽多陣生活日常好過啦

冇人講jacky? 定係冇人當佢係dj

麻利當之無愧
港女腔做節目

jacky 做下把位做得幾好

以前口水時代做大問答 係咁俾DO姐屌 勁好笑

DO姐好鍾意同佢做節目 成日叫佢番黎

同埋艾粒都好錫佢

朱薰個節目我覺得ok喎 聽佢節目先知原來香港有咁多唔同咁熱心既組織
當然佢問啲問題有時廢廢地

早霸王得你知道唔知道值得聽

麻利真係大毒瘤 一聽到佢講newage嘢 乜閪嘢太陽能量就火都嚟 迪偉其實我都麻麻 佢份人太執著 又無阿bu呢啲扮求求奇奇既中和返 可能拍傑傑會有化學作用

急急子講嘢有少少似喃嘸 唔認真就有啲難聽到佢講咩 聽得最清楚既就係 你好我係急急子歡迎收聽集雜誌

阿檸我鍾意佢個廣播劇

急急子個urban touch係好有心去做，啲故仔幾好聽

你睇下麻利個Mali Mali home，講埋啲神婆new age野，求求祈祈又一集

前兩日口水DO姐講番佢睇叱咤既感受
本身迪偉講得好地地講後台既花絮
又講下謝霆鋒見到佢地講D咩咁
之後又講陳柏宇感受o個d野
屌佢老母個八婆麻利無端端拉左去講佢番屋企睇左陳柏宇個星盤
之後又講巨蟹座點點點
真係好撚on9 呀呢個dj

有無得投訴佢 等呢件垃圾離開呢個節目架

黃志淙都有人反 自己唔識欣賞就話人悶

雖然依家我冇時間聽佢,但以前互聯網冇咁發達果陣, 好多band都係靠聽佢節目先識, 靠聽佢d歌走去買碟

係咪呢類節目連每星期兩粒鐘生存空間都冇？

肯肯定係西瓜

最廢一定麻利

jacky好笑呀
相反乜野阿蕉

有冇聽過星期六朝頭早橙bb?

尋日朱fun問咗訪問條友大約5次有冇喊過
人哋都好似唔知點答好

至於麻利真係唔明點解Do姐同迪偉唔阻止條友講神婆野 你要講咪自己個節目講飽去 連嘉賓上嚟都隔硬要用New age答嘴 冇人想聽呀大佬

對於番工長開收音機嘅人嚟講 歐陽志強直頭係精神虐待 播一次都話可以避 全日都聽到啲咁冇營養嘅嘢 真係好想死

Yes 呀蕉其實做得好hea 囉
每次大問答搵d 台灣排名頭10既野
之後問佢地邊樣野排名高D
聽完0得著

Jacky 以前問既問題有成5題咁多
之後艾粒就o係度睇佢表情 /或者估下邊個答案作得on9
勁好笑 之後do 姐就會瘋狂笑佢蠢
同埋佢會搵好多唔同種類既問題問
唔似呀蕉咁hea

同埋聽得出do 姐對jacky 既戀情有興趣好多
記得有集口水特登留10分鐘俾jacky 講佢台灣失戀單野 又成日笑佢死狗公

歐陽志強
唔明903點解請佢地返黎

舊年新節目啱啱開始個陣 jacky拎左do拎條披肩玩
第二日口水個陣 do姐勁嬲打俾jacky問罪
好好笑

歐陽志強真係勁垃圾
好似聽兩條八婆喺度講日常是非咁
不如重播黃金少年好過啦

點知問罪個晚jacky 同 donald
就俾人o係九龍城打傷
仲記得有人o係fb問係咪激嬲左do 姐d fans

每個新一輩DJ都有佢功用

朱薰 - 而家個節目其實幾有heart, 訪問好多有心幫香港既人，義工、小眾藝術。以前好出奇某啲環節既延續

迪偉 - 轉數幾快，唔理佢係gay佬身分，佢平時開咪都講幾多資訊，因為多見聞

阿檸 - 唔係我嗰代 有時覺得佢幾串，但聽得出俾心機做準備 尤其講後生仔野，講動漫嗰啲

細So - 算係上一輩DJ啦，如果攞好出奇(或者森美移動)、同好回家比較，都係音樂節目最啱佢

急急子 - 又係用心準備節目嗰類人，聽佢做單人節目好享受

豪子 - 當佢係operator好啲 冇乜節目主持功能，艾粒入面應該拍埋jacky做雙下把仲好

Jacky - 口才唔係咁好，好在做講band節目唔錯

西瓜 - 好過5年前好多喇，定位有啲矇糊，音樂、資訊都唔強，好似講返女人野同k pop係叻啲

傑傑 - 叫佢出去講公園，學下做功課其實係好事 ，好過坐喺直播室9up

最後：
麻利 - 聽佢講野累贅，幾辛苦。佢好似出身back office marketing (好似係)，做do姐partner又唔知乜定位。唯一功能係講啲神婆野，問下嘉賓問題；另外 我冇聽佢星期六既節目唔清楚

森小、艾粒 - 呢四條友依家上左位似係hea做，少啲節目準備 靠經驗臨場爆肚

黃志淙 - 睇唔過眼咁都有巴打屌 冇呢類節目介紹外國音樂，903真係收得皮

係

一呼一吸 相生相剋

仲有廢禮嘉嬸姑媽呢啲做到滑晒牙嘅老海鮮

其實colin都唔錯 揀歌有心機

阿檸唔錯喎，同年代，聽佢毒令王國有共嗚

搭單問口水一開波個首歌叫咩名
唔係觀音娜個隻 一開波報天氣個隻
唔知咩文

Ajeeb Dastaan hai yeh

朱fun個節目其實幾有意思 只係悶咗啲啫
但麻利就公道自在人心啦

幾好聽喎
屌你電台dj唔係要咁係點

廢唔廢就好難講
但真係唔鐘意聽麻利
搞到我依加都唔聽口水
迪偉同DO姐兩個做算啦

嘉姐訪問都仲可以同嘉賓吹到幾句

廢禮真係

禮: 係呢出完呢隻碟之後你會唔會有咩計劃 例如開show, 巡迴演出

竇靖童 : 無呀，都係想好好宣傳隻碟先bla bla bla

廢禮： 呀邊個邊個開show wor, 點解你唔學佢咁

之後成十分鐘都係咁問佢會唔會開show 黎緊有咩做

聽到我把幾火，人地已經講左未有計劃囉，係咁追問做乜

肯定係阿檸最廢 成日播毒撚歌🤢

聽親佢開咪即熄

咪傻 無人廢得過麻利

其實做Dj識訪問已經好基本 仲要做音樂節目 明知個嘉賓唔算多野講或者好有趣嘅人 好心就準備多啲問題啦 dead air然後個嘉賓又尷尬 聽都覺得辛苦

不相伯仲
On9神婆野都係好趕客

依家森美既態度令人作噁
一副高高在上既感覺
乜都屌一餐
仲日日拎d英國研究出黎扮專家

神婆野呢啲咁小眾 佢不如轉去網台做啦 唔好迫一般百姓聽

喺公子會佢就即刻收咗皮

麻利直情係口才轉數唔得
講嘢講到卡撚曬關
又有on9停頓位
聽到好撚un耳
加上聽佢平時節目都知佢係嗰啲好撚挑剔好撚麻煩嗰類八婆
所以好撚憎佢

西瓜係乜都唔強 普通吹下水都無邏輯 講句野成日都想講再解釋多次但又諗吾到同義字 其實無人會唔明唔需要用第二個方法講多次

麻利廢但講神婆野都叫識
毒檸講動漫野但無樣岩
上次連請個嘉賓講龍珠內容都可以錯
之前個乜q劇內容悶到虧佢作得出

口水前半個鐘chit chat

如果唔係do姐/迪偉開波我會即刻關

上星期有一次神婆開

諗住唉聽下你有無進步先

屌佢o係度問iq 題

同埋口水而家好多環節都差過艾粒時期

塔羅牌呢個環節唔在講

Chef coco 又係唔得

煮野食節目一定要睇到 靠聽真係唔得

仲有個乜都關你事 請補習老師上黎 又係悶到喊

所以口水而家我只聽300-330 do姐/迪偉講野

大問答有呀蕉係度又係唔洗聽

最多係請明星上黎既時候睇下個明星吸唔吸引先聽

塔羅幻覺黎
識聽一定聽迪奶屌d on9
講真次次都唔覺有抽乜嘢牌
都係似順住個勢吹

其實叱咤每個獎都係頒獎o個位dj 自己tag

所以你可以睇到急急子頒側田第九位 個tag 有心機過

麻利頒第5位就咁講句 難度我可以扭轉宿命重遇你一次就算

艾粒咪仲廢 直接講得獎者個名出嚟

檸爺 只會係VIUTV睇佢節目

因為donald 負責成個頒獎禮 chur 人

佢地今年見標係唔好overrun

不能同意更多！
一係發表啲半桶水老婆嘢
一係就問埋啲低能問題.....
再唔係講兩句廢話，自己乾笑兩聲打圓場
佢放假嗰排成個節目即刻高質幾倍

之後放假返黎啲分享又悶到嘔
咩嘢心靈治療、日日食好齋都講得一餐
完全浪費大氣電波時間！

麻利

麻利好樣衰呀
但佢又成日以為自己好靚

公子會森美完爆早霸王森美
早霸王森垃圾到

去到第五位已經唔夠時間，唔tag個歌手咁濟，個show趕到傻

我覺得應該聯署去口水個fb page 留言叫麻利走

平時do姐做節目時都會睇fb page 既留言

我都鍾意聽呢part
迪偉屌人幾好笑

麻利星期日個節目先痴線，成個節目都係迷信野，仲要佢講得好悶

麻利for sure
成日講來講去都係塔羅、占卜呢啲神神化化野
朱薰都叫介紹下啲社企、慈善機構，有義意少少

麻利連阿檸拍擋oscar都比唔上

我寧願聽一個鐘傑傑講公園 都唔想聽神婆

得罪講句麻利直程係蠢

903係咪得返發仔算係好？

麻利，余廸偉，阿檸，西瓜
四個最廢

don't make stupid ppl famous

而且，都無咩人聽電台吧

揀唔落手

公子會>all

Chi Chung識好多人
講緊嘅係外國
佢自己本身唔係播開pop嘢
但佢識嘅人紅又有冷門又有
成日訪問佢哋

辣殺

余廸偉高班過其他3個少少既

自己唔聽又唔好話無咩人聽

公道啲講，佢真係識得多本地手作人
塔羅牌環節都幫到聽眾問返啱嘅問題
but that's all~

神婆嘢唔該留返佢自己個節目講啦，聽唔聽留返聽眾自己選擇。。。

憤青檸態度同把聲都好難頂 咩都睇唔順眼自己最醒
急急子就太悶 放工時間聽佢真係好眼訓
後生個批裡面colin高其他人幾班 不論節目內容同選曲都係

麻利啦, 垃圾之最, 問on9問題
朱fun成日sell溫親, 煩膠

都係人夾人
迪偉夾阿芝，Bu，灘叔都正

講真麻利，朱薰，急急子都廢
而且非常之煩

迪奶其實聽佢用八婆tone屌人都幾好笑
同DO姐都有D火花

點解咁都要貶低人地？連登仔

時間唔夾好耐無聽迪偉
印象中佢ok喎 聽得出去過好多地方旅行 咩都吹到啲

迪奶真係萬能蘇嚟
拍邊個都吹到兩咀

追哂成個post都冇人講應聲蟲豪子

以前好鍾意迪偉 又講得屌人又爽
反而果陣最頂唔順係灘叔同呀bu d食字gag

口才同經驗都高其他3個好多班啦講真

迪偉/Bu/灘叔 3人組 係迪偉夾得最正

佢都有人話廢
有質素, 會播下D唔同野, 主持人又有料既音樂節目已經買少見少

日日番工都係聽電台過活

點解唔可以評論

以前迪偉同阿芝做五天精華遊真係好正
之後到咗1872遊花園三個人都好有火花
跟手阿bu走 換二汶 灘叔又走埋
已經冇再聽

咁係悶丫ma

本身聽開讀賣sunday 黃貽興唔知幾時開始不斷loop自己返強國拍劇好辛苦, 好慘, 學到野辛苦都唔緊要, etc.
到最後忍唔住唔再聽live 轉聽重溫skip左佢偷筆賊個part

純音樂節目je 一個電台點都要有
認真播下歌同講音樂相關既野 介紹隊band, 音樂節咁
可能唔係岩個個音樂口味
但有需要存在

係咪得我一個鍾意Vani...

王貽興前個排上左口水
即刻高質好多
仲撩到do姐幫佢試戲
隔黎個垃圾麻利即刻無聲出

點解沒西瓜？

麻利啦,聽到呢個大愛左膠神婆就覺得煩

健吾你老母。

屌你老母 copy錯link 貼撚左個西瓜刨

我覺得西瓜先係廢中之霸...
朝早開一開電台聽下聲,屌佢老母講埋D垃圾又播D泡狗歌
真係唔開胃

個樣成個林海峰咁
不了

箍下牙會好啲

Vani個節目成個星期淨係期待訪問嘉賓嗰集
佢同學友 Eason 楊千嬅嗰堆真係好熟
聽得出嘉賓上去唔係為宣傳新碟
上去係敘舊講無聊嘢

佢同麻利根本係英皇打手

唔多覺
好憎迪偉呢類gay佬
言談間都滲出gay味
好撚核突

有冇人鍾意聽熱廚房
一開頭覺得好煩膠 聽多兩次又幾好笑

人地ce 28分

佢讀書叻又如何,西瓜夠好似有大學學位啦
關咩事

其他都幾鍾意 麻利真係屌老母咁on9
New age 迷信 陰陽論 星座 正能量
每一樣都係獨當一面咁on9

Ce 28分
口才都可以咁差
係咪佢oral 拎u 令佢拎唔到30分呀

今年好似唔想overrun 所以tag歌/歌手都廢事

依個時段本身係急急子㗎
轉咗做西瓜即刻唔聽
晨早流流聽埋啲泡菜歌勁唔開胃
還我急急子

傑傑鳩但起碼好笑
前兩個星期個讀書報告真係

全台最廢一定係梁文禮

人地講得獎感受，多謝老婆，佢叫人返屋企先講

個兩個日鳩吓鳩吓，好鬼好笑

雲海比人踢走之後慢慢少聽好多

以前聽森小
摩4
1872
萬世

成個節目所有主持都高質嘅係咪得公子會

你自己仇gay佬同佢有冇口才冇衝突 gay味濃乞人憎唔代表冇口才喎

起碼講野有sense屎

[img]圖片網址[/img]

why not both

個次直頭尷尬過關家姐 唔敢再聽番

果集成集都好老尷feel
條女去其他訪問都唔係咁
唔想做就咪撚應承啦
應承左又搞到咁真係唔去好過去

講廢宜家森美當之無愧啦 日日食住早餐開工 靠住慣性收視 日日尻尻下 講下報紙 研究又一day 電台食老本 出面搵真銀

成班上左岸嘅都係啦
係森美仲覺得自己好巴閉識好多野
有時柒左 隔離個d都唔敢糾正佢

而家我903 星期一至五剩係聽
1. 晴朗
2. 早霸王
3. 毒檸 (唔係日日聽,星期三就實聽,呢排講ONE PIECE 正)
4. 聖艾粒

星期六日聽
1. 公子會
2. 皇牌出場
3. 無定向
4. 橙咇咇(阿強播D歌好正,30,40個班應該好多共鳴)
5. 903 專業推介
6. 兒童適宜(唔係聽足,睇下有無興趣先番聽)

以前會聽口水,但無左奴占搭DO姐就已經無咁好聽
朱薰其實做得幾好,只係D野有時悶D
急急子D野都好聽既,但又係太正經(佢個吒叱309到低幾時做?偷聽DEMO都聽左幾個月)
細SO正既,但我本身唔多聽英文歌,所以少聽
麻利呢就真係有D煩,佢把聲好擾人,都係其中一個原因我無再聽口水
西瓜就無咩講,我都係早霸王先聽佢,韓國日本明星D野我又無咩興趣
傑傑就努力D啦!佢夾MARCO係皇牌出場其實都幾正,佢自己有個決戰2分鐘講波,其實幾有趣
我呢D唔多睇波既都唔會聽到覺得悶!
Jacky 都好勤力,雖然成日都比人笑,但有時有驚喜既(不過我無聽組BAND,唔好呢D)
檸唔錯,我覺得佢幾有潛質發展,有時D野幾特別
其他森美小儀奴占個D就唔使講啦!基本D野都係佢地撑起!
梗有人鐘意唔鐘意既,但已上神台,鐘唔鐘意你都係會聽佢地

個集我都有聽,真係十問九唔應咁

好鍾意 最鍾意聽滔滔

咁唔好上呢個節目喇
個節目係講愛情野
答又答得扮晒野
好討厭囉

如果講做得好既
自己首推少爺占
個人覺得佢結完婚之後個人成熟左
搞笑又得 有深度既同王貽興傾書傾電影又得

當奴雲海單野之後係扣左分
不過佢又真係同少爺占最夾

當然自己覺得黃金組個係占當奴do姐jacky加毫子啦

口水大問答差唔多每日都有一題：
台灣有個網站，整理出 XXXXX, 以下邊個排名比較高

我覺得塔羅係口水最好聽既環節
唔係聽塔羅牌，係聽迪偉屌班港女

Yes 以前jacky 都唔會咁

阿蕉真係好唔掂

佢哋自己都笑台灣網站 都仲好意思日日搵

睇嚟好多人都因為麻利唔聽口水
我係其中一個

晴朗個小淘其實都好撚廢，成日係到唔知笑乜尻，講野又成日講番人地岩岩講完果d，好彩有峰同ky頂住，佢都係專心錄熱廚房算啦

早霸王無咩特別，都係聽森美屌鬼，不過我幾鍾意傑傑個讀書報告，上次特種部隊果集笑死我

口水有do姐就夠啦，迪奶都好吹得，麻利成日喂喂喂好差個感覺，我幾鍾意乜都關你事，通識sir好正，講d topic都幾吸引

聽完口水就等放工

乜都關你事
次次個呀sir 講完一d 野
神婆麻利就會話
點解架 點解你咁叻架
我心諗 人地梗係做好晒功課先上黎啦
好似你咁亂咁9吹又無內容咩

有冇巴打明
“仲做 來日方長 生活日常” 呢句點解

聽到呢句嘢既時候就係o緊t 完全唔知佢想點

有返1872既影子
反正呢個環節連塔羅師傅都唔係太多嘢講
基本上係迪奶vs蠢撚
講愛情都算 連事業都打上去先好笑

你都on9

係呀 高層係咪唔知收聽率下跌係因為麻利

我唔反對佢自己主持節目宣傳佢既new age 野

但唔該唔好污染口水 搞到我連do姐都唔想聽now

咁既書都夠膽拎上去講真係好笑
小學至初中先會睇既書

Chi Chung's Class @ cr2/903
16 Dec 2017

2100-2130
Do They Know It's Christmas- Band Aid
Shake Up Christmas- Train,
You're The Best Thing About Me- U2, We Were Beautiful- Belle And Sebastian,
跟著董事長去衝浪-生祥樂隊

2130-2200
Big Sur-Jack Johnson,
自由泳-黎曉陽,
Isobel-Bjork,
Lotus Love-YMO,
Labyrinth-Mondo Grosso feat.滿島光, Plankton-Ryuichi Sakamoto

2200-2230
Anxious Party People-Blood Wine Or Honey,
Midnight In A Perfect World-Dj Shadow,
Garage Palace-Gorillaz feat. Little Simz,
The Master Musicians Of Jajouka / Bill Laswell-Dancing From The Heart, Tinariwen-Tiway
Firenze- Antonio Sanchez

2230-2300
Slowdive-Slomo,
The Road-UNKLE,
在天之靈-周國賢,
One More Light-Linkin Park

屌你老味有幾冷門呀,Linkin Park,Bjork, U2, Jack Johnson,呢堆出晒名架喎
仲有佢唔止播英文歌,間中有香港台灣大陸
所以不嬲話香港樂壇係俾聽眾搞死,難得有個電台節目唔係播pop song,你就話悶,話扮晒野

點解佢可以次次都係講朗尼尼馬c朗美斯

903最難聽口嗰個節目一定係國民教育,無其他

之前有個森美訪問周國賢，戴住個on9咀叫人估歌，人地send俾我睇既，on9到爆，仲要好多人話好笑 完全笑唔出

垃圾到咁都有支持
佢個2分鐘都唔知講乜
成日講爛笑話
佢拍marco做皇牌災難黎

其實我真係好鍾意聽do姐
但麻利嘅討厭實在太強
令我要放棄do姐
快d離開啦麻利
成個post同口水fans page都冇人鍾意聽你呀

麻利：喂呀！

再唔計佢new age/喂呀
次次講食野都話呢樣唔食果樣唔食已經夠倒胃口
我都已經唔係十分重視食既人 但諗起食野時有啲咁既人同枱都叫人無名火起

歐陽志強

口水都係占奴加do姐最正

廸偉吹沒唔抹咀，扮識好多嘢，但其實好多都係吹出嚟博大霧

佢講過話background 黑媽媽既forum睇壞腦
佢唔會理你班廢青架啦[img][img][img][/img][/img][/img]

懶型?人地幫david bowie搞中文歌嗰陣你精蟲都未係

和足乎里～和足乎里～田地bo果衣殺la

黃志淙揀親都係名曲咁滯，都俾人話冷門

邊個叫DAVID BOWIE啊

冇人識佢喎

麻利睇完呢個post可以考慮下自己收皮

睇到呢度對Jacky有少少改觀 之前好唔鐘意佢係聖艾粒度

你又啱。好有家燕姐feel

西瓜點都好過麻利

麻利勁L廢，一日到黑喺度扮神婆但其實一知半解！有興趣就係expert咩？

阿檸真係越黎越正
帶返廣播劇返黎
有整個舞台劇

有少少森小歌劇團個回憶
就好似你身邊總有個朋友話想做dj
跟住佢做到啦
將童年想做既野 既回憶
帶返去而家既903

我都唔知呢個劇做乜L ! 播極都唔完！

林狗都好撚難頂
完美演譯如何破壞一個歌手演出
人唱一句佢鳩up一句
旁白又無意義
又疊撚哂聲

其實我覺得佢最衰格係一邊食嘢一邊做節目。

聽左做咩野集集弓木

又如何？
高分低能！

點解無人講梁文禮件k pop垃圾？
嘉賓上去乜撚research都唔做，仲要講錯人地唱片公司

希望903高層聽下民意調走麻利
因為佢 ，好耐冇聽口水多過浪花

仲有周杰倫,佢成日都話多謝佢未紅就播佢d歌

佢完美證明左ce 28分都可以係迷信白癡

歐咩強丫一個把聲同西瓜撞一個就同急急撞 都唔個樣搵佢兩個返黎做乜

西瓜把聲邊有咁掘

係囉調走條八婆啦

903還有disc jockey?

痴去早霸王到 聽到好煩

最廢一定係麻利條神婆，西瓜把聲起碼好聽好多先

阿檸係有進步空間，但佢節目定位ok，做足功課，而之前個扭蛋劇場直頭高汁

若果順應民意調走麻利,但係調西瓜過黎大家點睇

咪玩啦 西瓜轉數又唔慢 做嘢又多甩漏
仲要有晒關係背影唔屌得 Do姐點頂呀

應該迪奶do姐講哂九成時間
西瓜自摺 除左do姐講韓星外
而家神婆都唔係講好多嘢啦 只係一開聲就
早霸王都係小儀都唔太講嘢先多個位

上面咁多頁 講公子會好聽
我想講呢個節目 = 性騷擾所有女嘉賓既節目

諗返之前有個痴線的士佬 去打當奴 個位
鐘意麻利 真係好撚痴線
當時仲有人話麻利把聲好j
西瓜把聲好j好多

咪係 佢個節目for年輕人嚟講
起碼多嘢聽, 唔out同做足功課
如果佢都廢, 咁大把老一輩嘅903DJ都收得皮

西瓜講野唔用腦 做下把位又冇小儀既大方

佢之前未有正式節目之前...係集雜誌果D短劇正到痴線...
有時返工都特登等佢係903晴朗重播...
扮小學雞講大人野抽時事水極度高質...
不過轉左自己節目走毒撚路線就變左閒時先會聽佢...
期待佢之後成熟D...D廣播劇正經D...少D木野真琴正正經經D就掂晒...
睇好佢帶起下一代黃金少年...
BTW希望佢痴少D鄒凱光...驚佢會變到佢咁ON9

咁個節目定位都岩既...用男人角度出發打擦邊球都正路既...

BTW講足球果個係傑傑定JACKY???
佢同KEYMAN果個節目都好似幾OK...
有時聽佢決戰一分鐘都笑左出來...都講得幾生動

傑傑來既
皇牌出場多數無keyman 就傑傑代

檸如果早10年入903
應該同阿Bu,陳強個班玩得埋
然後走左去做黑紙再到100毛

西瓜把聲好好j

你撚想啦 Marco黎架果隻傻仔傑邊度度倒咁高質嘅稿呀 佢平時有咁嘅料駛撚比森美點去遊公園咩

我覺得佢係已經係最有903 feel既新dj
近年903太少呢種新血
有既都走哂 (bu e記嗰啲)
搞到青黃不接咁

只聽公子會，重要係精華片。
番翻去黃金少年時代就最好

尋日神婆麻利一開聲就即刻熄收音機

做足功課
星期三佢之前有幾多套動漫係睇過先9up
佢介紹仲衰過睇本書自己既簡介
星期二問d小學雞唔知想點想聽我聽兒童適宜
本身叫毒但無乜毒野好似之前連登用銀仔樹葉砌畫訪問多d呢d仲好
之前扭蛋抽下水，喇星小學搞下笑咪好
做金木乜乜d mk劇最慘係唔好聽
依家唯一特登聽得返在日落前

903確實少左好多創造型DJ
阿檸係擔大旗...阿Bu,陳強同期個班都已經HEA做...
金木水火我覺得佢係為滿足自己而做既
個口味唔係個個都識欣賞
不過希望佢滿足完自己就做D滿足到大眾既野...
咁佢先可以做大佬...係商台上到位...
佢個節目我自己覺得係因為急急子佢先開得到..
個風格其實都有D似集雜誌...都希望帶到D INFORMATION俾聽眾..
所以佢個定位希望FOCUS返後生中學雞到大學牛果個年紀...
睇落佢都係摸索緊個節目風格....不過希望佢可以玩返小學雞短劇...

宣萱個集都唔覺?
講左兩單男友出軌比佢發現既事
森美劉翁不斷FOCUS都係話個男人蠢唔del野 比人發現幾"唔抵" 又話自己都試過咁
仲話女人最緊要勤力check 男人最緊要勤力del

唔只唔收埋 係已經覺得無野到宣揚埋都ok

廢禮麻利西瓜
三大傷台廢閪
咁都唔識證明你無聽開903

唔係性騷擾 都唔識尊重人啦
人地講完呢啲野
主持人回應竟然係只係曖昧緊就比人發現要分手真唔抵

同埋梗係有事先上感情台呻 拎黎代表所有人先唔現實吧 上太多網

今日又係麻利開topic 好悶呀
關機先

等陣睇下阿蕉係咪又係台灣題先

又係環保抱抱大自然同我咩都唔食得啦

可唔可以share 呢個post 去口水fb 俾do姐睇

唔知點解feel到如果係迪奶講會有趣勁多
但聽麻利講真係好......撚......悶.......
得個煩字

Exact7ly
明明成日宣揚環保
但係又勁買衫
明明成日話要均衡飲食注意健康
講埋晒啲神婆嘢點幫到自己
但又咩都唔食 又唔做運 動身體又唔係健康
矛盾嘅極致

麻利係堅廢
仲記得今日正
晚晚揸車聽到我想炒車

Why not both

森美盡人事啦，啲PARTNER咁廢而且係廢老時間，你想佢地玩咩花款出黎丫
BTW其實小儀都幾常罵森美

打和啦super
兩個都廢
一個開聲就知佢廢
一個由萬世巨星開始做做下變煩膠

有無人發覺口水大問答同艾粒成日撞題目
唔知佢地係咪係同一個source搵料出問題

近排係
成日下午問完夜晚又問

幾個月啦

放心，一定有903主持睇呢個post

森美小儀個時間應該同DO姐對調
咁早都係廢老時間...DO姐個FORM都叫固定...無咩提升空間...
橫掂都係廢UP...
我寧願食完飯聽森小廢UP...
起碼佢地仲有空間提升..
都好過聽麻利搞燥個人...

難啲囉
森美下晝通常都出咗去做event搵真銀啦
對調時間搵少好多㗎

有時仲要撞埋早霸王井底蛙添

Do姐朝早要做運動員所以佢工作既時間只可以下午呀

唔止呢樣，上次全部調時間Do 姐有講可以轉朝早，但有其他人唔得/唔想郁。
咁朝早得晴朗同早霸王。
你都估到邊個唔想郁時間
森小下晝到夜晚的確好多job
應該好難再轉番下晝或夜晚做

麻利真係一級on9,咩柒都拉去迷信野度
雖然我揸車係長聽903，但而家覺得真係想聽哂既節目得公子會

推到麻利退出口水多過浪花

艾粒新節目有話過下點解得早霸王照舊
因為有人唔肯掉時間

麻利成q 日搶野講 , do 姐問嘉賓，嘉賓開口答嘅時候就搶出黎講自己嘅理解，又問返個嘉賓係咪？
嘉賓話唔係個刻真係好撚柒
佢呢啲人應該比阿占阿奴串，做下把位就岩

有一排無聽電台以為完左， 點知原來仲繼續緊， 無啦啦又講返讀書時代， 又搵啲歌星仔客串
佢兩個把聲真係好難聽

查星盤個下都痴撚線
無端端插嘴都算
話咩CHECK到佢真係巨蟹座定咩咩咩但其實個晚陳柏宇都講自己巨蟹座點點點
同批英女皇一生大富大貴異曲同工
條傻西乜都拉去神怪野
好似撞邪拉人入邪教一樣

因為之前寫劇會諷刺時事，先開始聽佢節目，903僅餘嘅青春感覺，有心做，動漫又好岩聽同 oscar 個感覺好正， 不過佢講野抖氣聲聽到人好辛苦，歪理教有時都變真理教，不過佢啲劇歪理太多，成日駁咀，會惹人討厭

會上連登既903 dj咪又係small potato
班老屎忽咪始終都係覺得兩登思想極端，所謂而家乜都有人反

好鐘意oscar , 佢獨有嘅語氣
聽到好舒服 ,好過阿檸

呢幾個月小儀都經常被插斷到頂唔順

講起開題
早霸王例牌
森美：好喇，今日你哋有冇嘢想講？
西瓜小儀：無！
森美：好啦 我就睇到呢...

多數都係搵蘋果D國際新聞出問題
仲要扮唔識

Agree
我覺得就算迪偉o個d 睇到
都係會就咁話
唔洗理啦
無論做咩總有人唔鍾意你bla bla bla
唔好理就得

不過佢好似唔係正式DJ
同埋我覺得佢地可以學下點用聲

佢title 唔係DJ 不過鐘意聽佢講野
Btw
阿蕉都唔係DJ ,不過可以係大氣電波出聲就唔該佢改下啲懶音

我好鐘意聽佢地交換日記

最緊要係百貨應百客,麻利呢味極品唔係做連登仔市場,但大把垃圾港女C9 buy丫嘛 好肯定鬧極都唔會炒架啦

余迪偉好正，唔知星期幾就比聽眾問個占卜師野
十個有九個港女問姻緣，佢次次都屌鳩d女聽眾勁正

早十年佢商台門口都唔知入唔入到 做pa可能得既 開咪就

我都鍾意聽呢part

1872時期仲正

今日麻利唔o係度
即刻可以聽啦大家

冇麻利呀！歡呼

一聽佢屌聽眾就會諗起遊花園

阿檸都做左好幾年啦 , 佢都係自己考入黎
只係個時一大班年青新DJ , 阿bu 陳強王郁，wing 阿E,急急子個班太出色
依家直頭無新血， 橙咇咇個阿強又唔似903嘅感覺

無麻利 今日即刻聽得開心好多

今朝又聽到西瓜講完廢話諗住再解釋多次
其實講一次已經明白
夾硬講多個同義字/英文唔會有正面作用

好似尋日佢用英文講多次森美講嘅字
即刻畀佢鬧 忍唔住歡呼鬧得好！

佢做早安同學早明明寫哂稿都會咁樣
聽落真係好炆

其實點解Do姐做到4點半就收工
半個鐘都唔做埋佢？
好想聽下佢點鬧班港女

咪就係同依家嘅港女一樣囉

佢覺得做個半鐘已經夠晒皮嘛

我會百份之五百投麻利
份人離地到爆 好似唔知呢個世界發生緊咩事咁
成日話「乜有人仲會點點點嫁咩？」
「點解可以咁咁咁？好難相信囉～」
又成日扮大愛撚 扮環保撚
次次饑僅就話唔應該浪費地球咁多資源等等
自己就成日掃貨買衫 買呢樣 買嗰樣
收sponsor 都收到手軟
滴奶都無佢咁離地 都唔知Do姐點頂得順同佢做節目

愛情上佢都

有人o係do 姐ig 留言話無左麻利個節目好高質

一開始麻利要同梁文禮分開做節目喊咁滯
俾佢拍到Do姐佢執到啦
佢同梁文禮一齊做節目嗰陣
淨係識講同投訴D對佢地黎講睇唔過眼既事
兩個都係覺得地球係圍住佢地轉既
好似聽緊兩個八婆仔講野咁好難頂
好想Do姐同返D有火花既拍檔做節目
自從轉左滴奶同麻利返工時間已經好耐無聽口水喇

傻豬

麻利係好應該同梁交禮一齊做節目

咁先可以skip 佢地丫嘛

而家放左兩件廢物出黎

有時想聽某個節目又要skip 佢地幾辛苦

唔好意思講得唔好
係嗰陣麻利喊咁口狂講唔想同梁文禮分開
兩個講到好似呢世唔見咁
你講得岩呀 佢地一齊做一個時段最好
可以skip晒唔駛聽
梁文禮做音樂節目tag歌tag得好差
訪問嘉賓問問題又悶又無聊
而家既商台dj真係好唔掂
舊既就上晒岸無晒火 新既就離地又不知所謂

大愛撚麻利+禮

今日森美講呢樣嘢

麻利同梁文禮真係唔只難頂 仲勁嘔心
當正自己男神女神 又迷kpop
聽歌一d品味都冇

件垃圾麻利喺fb share d新聞同post偽善到嘔
扮好人 扮有愛心
實質自己乜春都一知半解
ce28分又點 真正既高分低能

有無詳情?

西瓜啦 冇人廢得過西瓜

雖然西瓜好差
但覺得豬衰傑仲衰過西瓜
成日九唔搭八又要懶醒唔認衰

今日無麻利
聽得好順

Yes 好順

傑傑上星期個讀書報告笑到我

佢平時形容公園都形容到pat屎咁

今日冇森美，聽小儀西瓜反而冇咩野，幾順噤

閒日轉聽左港台好耐

好悶喎

Feel佢地好努力想講多嘢
但有啲格硬 尤其係西瓜 啲反應勁誇張
:「吓！！！啊~~~咁厲害！！」

佢地似自己圍內朋友傾計咁
唔係為聽眾出發 娛樂聽眾
而家好多dj都係咁
有時西瓜回森美D反應係hea答
敷衍咁「唔知呀、係囉、hehe」

傑傑on9得嚟幾好笑

3個語癌病人
內容唔係廢就係唔知佢講乜

其實佢ON9得嚟都有D用
起碼可以做下把位俾大哥屌吓

所以森美成日都問佢｢啊~｣咩嘢 扮晒明咁
其實純粹做反應hea答 話極都唔改
傑傑雖然形容公園唔多掂
但係佢有時入小儀啲位幾準
做擦鞋仔又幾搞笑 間唔中又拋窒到下大哥
讀書報告又夠低能
都叫有進步 係知識性啲嘢太弱

一早轉聽香港電台第二台了

本身唔多like 西瓜
冇左森美唔會聽早霸王, 同意上面'太悶'
再者得番小儀西瓜
西瓜講野ge時間佔節目比重太大頂唔順

傑傑今年搞笑左
星期一讀書報告都會有D期待佢又揀左D咩書
同埋星期四青蛙佢表現都好過小儀西瓜

不過必須要讚一讚jacky

講野進步左好多

多得o係口水俾do姐同占奴訓練得好好

一開始佢做口水大問答 講野成日一句既尾音拉去第二句 雖然好好笑 但成日俾do姐同占奴屌

唉 希望有一日可以見到佢同占奴do姐毫子出現o係口水一齊做節目啦

憎朱fun多d
把聲好嘈
應該去新城做岩d

麻利：相對濕度百份之～～～...........40，寒冷天氣警告現正生效～～～

聽到燥

其實好睇人
同埋major都有分別
新聞/新傳出身嘅朱Fun/急急子
聽得出做功課有heart好多

相比陳多/EKEE
真係差好遠

咁耐都係訪問美人魚
劉翁講個會噴水窿最近似性騷擾

森美放假嘅日子好應該請梁嘉琪上嚟 之前佢開咪好正

佢語速改善左未？ 好耐先聽一次聖艾笠

其實好失望，佢地只係將口水嘅環節搬去夜晚，由萬世聽到口水，連老母聽佢地節目都聽到笑
艷強個劇場好正，但無以為繼

係
之前開咪好正

手下留情
Give me5

同一個節目兩個DJ分開做真係有分別
嘉姐唔算係頂級但訪問算係清晰有條理
同歌手係有互動有火花都叫有做功課

5至7個節目冇聽好耐，
愈做愈Hea，
FB屌到佢禁我言

今日西瓜又教識我地一個新詞語
owner 即係擁有者

你用咩渠道問佢
好想睇

上面屌早霸王森美
大佬都要睇佢d 咩對手
森美講乜柒都唔明 , 一係就接唔到
咁唔屌下佢地點過呀d 時間，自己solo 晒佢咩
不過西瓜把聲真係好正

原來係你

鬼故重ok wor,
訪問嘉賓個日最悶

總結

最廢排名如下

1) 麻利
唔使講佢內容乜乜柒柒
連講嘢都未講得清楚
做咩dj

2) 廢禮
內容垃圾
dj去訪問人都係基本嘢
唔做功課之餘又廢話連篇

3) 西瓜
思路不清
再加上同森美同節目
更特顯佢一舊飯

垃圾都有人撐
一個廢到比人掟出去成年都仲未介紹得好
一個廢到準備野食遊戲都求撚祈失誤無限loop
森美對住廢既由以前隨手拎垃圾科學題到依家返loop以前講過既野
佢講返以前d野小儀西瓜7成唔記得
如果森美唔開聲唔係佢好搵係聽眾受難

雞坤同小濤個老母好正

一時時
正經星期一段野個到呃左幾分鐘
Rap又係垃圾
之前拎掃把頭玩開始時幾好笑下

次次聽西瓜開估講野食成份夾硬解釋點解會貴d/好味d都覺得on9

有次森美話d午餐肉燶
西瓜解釋話可能燶個隻係因為用豬肉加雞脂肪整令到佢燶d 無咁燶個款係豬肉加豬脂肪整
聽到都打個突
仲要死撐自己大學唔係讀營養所以唔識呢d野

好垃圾呀

我已經當佢2個係主持架啦

日日都有份講野

首歌好正
小濤做節目有一半時間係笑
最老個位最撚癲
但晚黑佢又變正經

仲有個想講
一點鐘 881 何飛鳳個節目幾岩八十後聽。。。唔錯的

潘小濤日笑夜笑反應又慢真係唔掂
KY正,搞笑又得正經又得D位入得又夠賤
我都係佢夠搞笑夜晚聽埋杏林茶

剩係識跟稿讀 , 佢mark 底左個啲佢點都要講出黎 , 森美問乜，佢都係講個啲， 唔洗用腦

跟住就話唔知呀唔清楚唔肯定
笑住帶過就算 做左咁耐都唔改呢種性格
唔係佢阿媽真係唔知佢點做到主持仲有自己節目做

西瓜又真係爭唔落

今日口水冇麻利

阿檸講野個語氣好撚扮野

最有潛力一定係Colin 聽得出有內容 有準備
連叱咤個晚都早走番去做節目 而唔係錄音播就知佢好有心
Chi Chung做音樂節目質素好高
僅次於港台陰謀情人

係囉 搵左料點都要講哂出黎 完全係九唔搭八 聽傑傑都無咁燥

講起港台，我覺得某程度上903退步係因為對手太廢

大家都係朝早資訊性節目，晴朗用三個人仲要唔係勁都屌打對面用五條友唔知噏乜春
麻利廢，但對家仲出緊糧俾車淑梅周兆祥屈詠妍呢啲已經被社會唾棄既人⋯⋯喂大佬，點聽呀
港台（二台加一台音樂節目）而家都係靠區瑞強同陰謀誠兩個老人家撐場（間唔中陰謀誠個老婆都ok, 但節目style同音樂情人太似，冇乜個性）

以前夜晚有無搞錯其實幾好
只限斌仔阿O Morle三人時期
後來改左時間換左人就質素插水

麻利 星期一番
要部署下點樣投訴佢令佢盡快離開口水先

屌你豬西個濕鳩節目聽到火都黎撚埋

睇麻利條煩閪個ig都有佢把煩膠聲
個個post 都有感嘆號
一齊洗口水個fb 版趕走佢

係咪? 我星期一會發起

個廢禮又o係ig po concert 片

有無人有聽江慧楓 ？覺得佢把聲幾好聽 好過發仔

大家預備神婆又要分享韓國正能量生活

洗佢板啦屌

妖佢淨係笑9個主角肥
明明人哋早排先車禍好番
訪問又唔話唔提車禍 只問電影
係咪第一日出嚟做呀？仲好意思自稱記者

好撚正 講咗一大輪
喺韓國乜鳩都無做過
「好凍！你唔會郁㗎喇！」
咁分享嚟做乜

麻利直係好撚假

hi Oscar
你講嘅forum係咪呢個呀
你兩個要加油呀
好鍾意聽你哋㗎我

Oscar

麻利好似成撚日都放假
又唔係做野 又要去拜韓狗

森美好似成日暗串麻利同余咩偉，其實佢地關係點

同梁文禮一樣

幾時有

間唔中就會攞佢地出黎笑

今日梁文禮自稱係禮爺，話唔知邊個concert竟然冇飛，佢呢啲呃飛既人真係不知所謂

急急子先係清泉

不得不提 毫子而家個位有d 似之前4 lum 唔上唔落
又唔係做下把
有d 尷尬
不過聽得出佢係一個好努力既人
只係要重新諗下自己既定位
一係就拍jacky 做雙下把

同埋豪子唔好食咁多煙啦
把聲越黎越沙

有聽

Do 姐係要搵人做下把先得架
電視係 電台都係

迪偉一時時同do 姐互串 幾好笑
不過我覺得佢份人好執著
同埋佢o岩做夜晚時段多D

麻利係廢到連下把都做唔到
Do 姐又唔會狠插佢
搞到而家個節目好難聽

點解廢禮同麻利差到咁都可以做到DJ?

有人o係口水個fan page 新upload 左張相到post 左lihkg 條link

有人咁快做左野

咁我都要做先

我準備send 封email 俾商台公關部

大家覺得個內容應該要食咩

要寫咩

即刻完左套歐陽志強佢

呢套廣播劇又係唔知做乜春 悶到嘔
以為做一陣點知大長篇到而家都死唔斷氣

我以為我有問題，但原來好多人都覺得有問題，我已經冇用以前既廣播劇去比較架啦

勁無聊 無重點 無反思 聲演又廢
收音機版愛回家咁
一開始搵周柏豪做賣點 好快就講到分手唔駛再出場

撚有人咩，得個幾廿個like

不過強姐比預期靚

其實就兩個都算靚🤯

是日西瓜金句
點解26個英文字母嘅排列係咁嘅排列呢

圖呢???

又到交換日記時間

好心商台捧人正正經經出樣啦

科林又奇怪入嚟商台一年都無就走
果陣仲以為佢會係903做個日本遊節目…

無不和啦
之後佢地仲有請科林上黎做嘉賓wor
佢地ig 都有交流

急急子簡直係放工恩物
有時唔想太serious 聽人民大道中，
但又想聽資訊野，就會聽903。
急急子d書戲藝術外地展覽介紹簡直係清泉，
初時聽都唔太慣，但聽聽下都幾好幾正，
係個偷聽demo麻麻地，好似個個寄demo上去都要扮晒野咁。
而家好多時都係半集檸+集雜誌+生活日常all
有時好唔慣細so放假，好似無左個寄託咁既感覺

淨係瘋show快活人同李志剛都由我十年前岩岩出來做野做到而家都死唔斷氣咁
完全無衝動聽呢個毫無變化既老人台

衰d講句森美不如入埋晴朗同林狗9up算啦
霸住早霸王個time slot又無心做又lead唔到班細升level...
你一係搵方法將早霸王轉型成公子會果類野
果兩粒鐘吊住on9西瓜+屌未入流傑傑當做節目真心煩...
903班老屎忽係有個套路...hea做之餘又要出去搵真銀又要霸住d time slot唔俾班細上...
老實講903晴朗都有鳩鳩地既味
小濤陪笑...阮子健同林狗d爛gag發揮唔到作用..
我聽881晴朗仲有養份...聽陳智雲女人+小人崇英心咁抽水仲好

李志剛把聲衰過食咗十舊屎

依家5-9係黃金時段啦已經，咁多個台得呢幾個鐘聽下

係903 個時不斷請假去旅行做秘撈
佢入903 係donald 邀請佢嘅 , 不過佢都格格不入，又係容入唔到903

我有少少天馬行空既想法
如果商台請得郁吳君如返黎，森美 + 吳君如做 10-12 (森美唔會想做夜晚架啦，所以得 10-12 呢個選擇)
森美 + 吳君如呢個組合係有線出現過，個節目唔記得叫咩名，都幾好笑

余迪偉 + 小儀做 23-01, 接下電話傾下計

艾粒返去同 Did Did 姐做節目

森小呢個組合過左咁多年都無乜火花啦
不如搵小儀拍余迪偉做深夜講下情同愛既野，可能仲有火花

是日西瓜金句
就咁普通睇下d note pad係好普通架唧

請大家幫手俾like 同留低你地既comments

大波無用 個腦裝泡菜同垃圾

咁又係...人地又要彈出彈入係難既
佢都係HEA做咪當整多個唔洗做下把位既小濤係度笑算啦
俾返D空間果個時間返緊工既人啦
日撚日屌柒傑傑...西瓜又無內涵..小儀又係HEA時間...
你抄晒以前架勢堂果D野我都當你合格啦...
而家個情況係好三條友閒話家常當做節目咁

吳君如一定夾唔到森美啦...兩個都一定要做上把
炒大穫都似...不過叫做兩個都轉數火花就一定有唔少...
商台都唔知仲有邊個有牙力請得郁吳君如
小儀真係未試過行愛情野...同迪奶試下都未嘗唔得...有新鮮感先...
艾粒而家自己一個節目其實唔差...之前係口水佢地HEA HEA地...
不過一定好過而家ON9麻利影響晒既...
佢地自己一格就可以去得盡D...有DO姐略嫌拘謹...
其實可以搵下農夫上去拍下DO 姐9 UP下...
食埋CCTVB條水應該幾有話題同火花

夜晚有時都想聽聖艾粒...但對於要早起既朋友真係好難

佢個樣真係好似佢阿媽
不過真心希望佢真係播少D泡菜歌
聽電台已經少人...仲想要迎合班死靚仔聽噪音真心燥...
你歐美日都好呀...韓唔識驪真係好似鬧交咁

小儀試過行愛情野，以前有個節目叫 AiShiTeRu
星期六下午

以前aishiteru早期小儀part阿奴 之後part迪偉

日日新鮮

夜晚聽艾粒感覺幾新鮮， 有時覺得好寂寞，聽佢地笑下， 都開心返

最鍾意寶寶很苦同有無共鳴 好好笑

最on9一定係梁文禮同麻利

呀檸成日日聽好正喎

平時Ｄ廣告聽心水清大師都好好笑

今日講魚人島喎

逢星期三講動漫

其實可以係ig tag 903 高層 Riley (林若寧)
一於推到麻利失業

林若寧有ig 咩

佢點會失業呀 , 佢實轉行做kol 啦

有

勁好笑

咁撚樣衰仲學人做kol 另外仲記得條神婆比人偷護膚品，吹到賣晒報又話報警又剩，最後點？

俾高層照肺後del post，無再提

好記得有集熱廚房抽佢呢單野水

麻利一定係最廢，沒有之一！

星期日5-7果個一聽就熄機
麻利好撚嘈

但喺佢手下903每況愈下喎

西瓜廢啲

賣樣就搵明星， kol 跟本都唔係賣樣，持住自己有個平台有啲follower 就做得架啦

淨係提麻利 忘記左提豪子呢件垃圾
之前咩向著偉大航道 出發 轉工
最後又死返黎 垃圾到
同埋唔知佢呢把聲點解會做到dj

佢都唔算係dj掛

今日番工又loop 番口水重溫
大問答時do 姐占奴迫問jacky 新戀情真係好好笑
唉呢個黃金組合幾時再見到呀

神婆麻利你仲要面既麻煩自己申請離開呢個節目啦 唔好阻住地球轉

豪子唔係dj 係幕後但會俾佢出下聲
我覺得佢把聲好搞笑 好有signature丫
同埋好似係有高層特登請返佢返黎？

Jacky嗰陣同空姐散左之後咁快同左新女一齊既？
新女好似係viutv節目女主持既家姐？

其實do姐占奴仲好笑過do姐農夫

佢過少爺占間meeh度做marketing 之類 , 成世仔都無打過其他工， 佢爸係商台老臣子，經佢爸入商台嘅
佢開咪講過marketing 唔岩佢所以返返嚟， 差多時間少爺占都將meeh 摺左

你唔提我都真係唔記得左少爺占個brand

佢咁多女朋友
邊記得
淨係知連續幾日大問答do 姐都主動問佢幾時見家長，點過情人節
Do 姐仲要記住jacky 拍左第幾日拖

一定啦
D 人平時無聽903 咪以為do 姐最夾農夫

但do 姐講過其實佢最夾係艾粒 第2先係農夫

Do姐成日叫少爺占同當奴「你去死啦」真係好好笑
係艾粒打開左Do姐個玩得mode出黎先嫁

佢監制黎架

所以d人不停吹捧do姐農夫會好炆

玩得mode

推

忽發奇想同903執執節目佢,尋晚見到麥米恩攞獎就諗起前年港姐佢串森美,之後森美喺do姐面前讚住do姐反抽返麥米恩水,我覺得佢3個一齊做會勁有火花同笑料,至於姑媽就可以同迪奶做一個,反正姑媽都係做陪笑,迪奶可以做晒主導!

屌又問埋d 9 野
問點解陸永影相擺呢個pose

係都問下尋晚陸永有無俾人屌啦

啱啱聽口水通識講中東局勢
麻利扮晒大愛理智
話好心唔好喺聖城攪咁多嘢啦

你老味係咪弱智㗎 你估攪AIA嘉年華咩
講嘢都唔經大腦 鳩up都俾啲質素吖

啱啱聽到黎瑞恩講嘢原來幾好笑

cctvb個套逐格鬥大失敗

佢好似正職扮KOL, 副業先DJ咁

其實大部分都係咁

剛剛聽番口水今日重溫

搞乜鬼而家連等你埋位都咁悶架

小儀成日去日本連稻荷神社都未聽過

咩節目

口水多過浪花
麻利問do姐

如果依家將903一個星期節目嘅所有好聽嘅環節精華做4個鐘節目，都可能啱啱好夠砌

西瓜幾時敷完mask

究竟套歐陽志強幾時先完

歐陽玲把聲都叫好聽少少

聽到司徒志強把聲就燥
把聲真係好 bitch
佢果把 bitch 聲講野著緊少少就即刻想熄機

聽落去好似就完

收音機講煮飯真係好鬼悶

色 香 味 都feel唔到

係咪chef coco?
一早講左應該delete 呢個環節
根本收音機做飲食節目就唔得
係1咪又係呀蕉諗出黎架

黃志淙都有人屌
真心覺得自己老了
香港除左佢有邊個有地位同david bowie可以做私人訪問 合作叫佢唱番首中文歌咁
不過算啦 我諗而家d後生連邊個係david bowie都唔知

咪芝蓮都話係介紹食肆同埋同藝人傾計，都可以接受到得把聲

聽 Chef Coco 齋 up 點煮野食真係唔知做乜鳩

早一兩個月歐陽玲出 pool 同唔知邊個一齊我都以為就快完，連主角都出埋 pool

點知最後咪又係去左另一條線講其他野

強姐唱歌仲難聽過講嘢

黃志淙呢d殯儀之星就算啦
次次聽到佢用Dolores嘅訪問做promo 就覺得好噁心

跟本就唔會完
劇情廢過愛回家
內容一時一樣都唔知想講乜
Gimmick玩得2日貨仔就收皮
前排唔知邊到R明星聲演極速收皮
日日都有半個鐘就咪霸人地時間玩斬件
屌佢老母我日午晚時時刻刻捕住你903先聽得齊？

老人家唔明用dolores interview 做promo有咩問題
佢tribute Bowie 個集聽到眼濕濕
可能我老到就黎要去聽881

最大問題係一日斬開幾個時段播
根本無可能跟到故事發展
鬼得閒仲上佢網聽返咩
攪到成件事唔知做緊乜

反而我鐘意聽強姐多過歐陽
歐陽似溫室小花

強姐演繹自然過歐陽
歐陽語氣好難頂

屌 , 依家個post 有聲

咁聽唔聽意見都係因為老餅姐

覺得麻利以前係口水夾艾粒幾正
成日比佢地玩 錄d on9劇又好笑

當然艾粒本身好聽

金仔搭強姐ok既
有集講fb好興既食神大賽 個集笑左

唔係有細so 真係聽唔落
歐陽真人幾靚

係喎，donald成日整鬼麻利忍唔到好好笑,
突變先生

歐陽志強完左啦~~~~!!!!歐陽志強完左啦~~~~!!!!歐陽志強完左啦~~~~!!!!歐陽志強完左啦~~~~!!!!歐陽志強完左啦~~~~!!!!

終於收皮
完全唔覺得佢會完就比人收皮

唔想上網聽返但想知佢結局
上次聽係志強唱歌

西瓜做乜事呀 抵俾人鬧

佢真係痴撚線 返工咩都唔做
仲係咁：｢係呀~係呀~｣ 好似係節目效果屈佢咁

不過都係算撚數 後台夠硬 有返工算係畀面
其他佢每日嘅所作所為
都mean緊啲勤力嘅DJ 同所有志願做DJ嘅人

BTW聽眾哥哥好嘢

有乜問題
佢一向都係咁

西瓜俾邊個鬧？

痴線踢波個個都一定講過
咁番工都得

笑到我仆街

我都明明記得聽過佢講件mean事

肯定講過啦 當啲聽眾弱智㗎
仲可以話自己今日講咗兩個 問返森美轉頭

我開始有啲羨慕佢有個咁叻嘅老母同屋企人

急急子好造作

我係估唔到森美記得
呢野真係抵死

傑傑係assistant producers

森美做左咁耐先升職
商台真係無人
呢2件極品越來越多節目做

痴撚線 真係聽到嬲 呢d垃圾炒左佢啦
個西瓜當聽眾係on9? 自己明知講過都仲講想側側膊
次次最基本野都做唔好 黎返工定黎玩呀 零準備？！
d口吻仲要咁厚面皮 嬲到即刻熄左收音機

有後台係大哂架啦

最後仲要連不孝同mean都唔識分
好撚嘢

佢唔係唔識分 肯定係冇諗過求其搵件事出嚟講
講阿媽實冇死

咁又係 講呀媽 森美實唔屌得
夠晒大枝嘢

on9唔緊要 做功課都唔識真係去死啦
電台已經冇人聽 家陣仲要有埋西瓜同麻利呢啲 堅係等死

森美都幾慘 都叫做到上晒位啦
幾廿歲人都仲要日日live咁俾隻廢物撚狗咁撚
真係唔係人人可有依種體驗 HAHA....

其實西瓜咁撚hea 求其夜晚畀一個鐘佢講下音樂咪算 又唔怕得罪佢後台 講音樂又冇咁易出事

邊得呀 咁委屈
之前佢都成日有意無意暗示俾啲fd嫌棄佢份工低人工
如果仲要無得拍住森美小儀 好無面㗎
你知啦人哋讀名校 個個fd都非富則貴要有頭有面

冇聽，可唔可以解釋下，麻煩曬

佢朝早咪有個節目
仲要佢返夜佢啋你都傻

畀𠮟咤樂壇佢都好啲 叫佢拍梁文禮啦

總之佢之前講咗兩個mean事都畀森美踢爆之前已經講過 佢自己都知 仲講到明係博森美唔記得 最尾補鑊就話仲有一個關於阿媽嘅故事 內容唔重要 總之就係佢串咗老母一野咁啦 都係廢嘅

點解歐陽志強會係毫無先兆既情況下完左

早收皮好呀
利申今朝聽公子會重溫，唔知完左

好明顯係大眾既心底話
小儀即刻大叫好mean, 我心諗個時西瓜應該呆左

而家好鐘意聽聖艾粒忌廉夜校，寶寶很苦

真心痴線
"我以為你唔記得添"
有無真係咁hea啊
連食物都係聽眾準備埋
連人地個名都無都可以唔提

所以話dj都係人 邊有咁多故事
係要有啲誇大 有啲創作 要有講故事能力
根本西瓜 朱傑 有時連小儀都麻麻

反而歐楊志強 我覺得係編排唔好
擺左係早霸王前 早期幾好
後期啲水準參差啲 有時中聽眾想聽咩 有時唔中
但覺得有班後生可以創作下 feel到佢地有heart

講真個十分鐘 你想聽西瓜係度係啊係啊
定聽下廣播劇 咁我寧願聽歐楊志強 起碼有內容 有故事

強姐岩口味d,歐陽聽落似d溫室小花咁
得閒淘寶同周街食
雖然強姐係麻甩型但感覺貼地d
飲飲食食之餘起碼知道港事...

廣播劇?有咩內容呀 18樓c座都係幾條友吹水都有內容過呢套垃圾啦下話

我指相比起西瓜個種零內容準備
咁18樓c座又有內容好多 又諷刺時弊又貼地

聽落先知原來仲有職升！？
傑傑都話有進步吖

請問西瓜有咩進步過？
越黎越hea就有

有後台hea做等升做高層 ?

今次呢壇野真係好嚴重既問題 完全睇到佢態度有問題
根本唔尊重個節目 唔尊重d觀眾
阿西瓜姐 真係要叫聲你阿姐啦 冇心做既走啦好嘛？

老實講 姑媽最廢 佢都叫有返咁上下年資都仲可以做成咁...西瓜後生都慢慢進步緊

但姑媽緊左大哥咁多年都係咁...無森美嘅話早霸王可以唔洗聽

西瓜進步緊？

睇得出準備多咗 不過佢急才唔掂

森美都唔係勁有準備 不過佢急才掂 又夠經驗

姑媽無森美嘅急才 西瓜負責準備又唔關佢事

唔係掛。。。
今朝試食環節啲食物已經唔係佢準備
仲要連聽眾係邊個都唔知

講mean嘢又無準備 仲要明知repeat過
都仲想搏大霧過骨
森美俾多次機會佢講 又repeat又俾人揭穿 仲死撐

好 當今日特別衰係過別例子
但平時試食啲資料都唔足 成日俾森美問到口啞啞啦
公佈答案時仲要成日攪錯a同b

咁都叫有進步？ 準備多咗？

係 姑媽有時啲嘢係無咁有趣
但起碼有準備唔會搏大霧 有時仲救到場添

聽年尾精華起碼 森美 姑媽 傑傑 都有精彩攪笑嘢
但西瓜呢？
真係可有可無囉 咁hea不如唔好做 仲要唔覺自己有錯嗰吓堅

能力廢無心做
Mean野上下網睇都大把貨
唔講雙登去baby kingdom 都抄到唔少
井底蛙仲撚易睇報紙副刊
森美d貨咪又係新聞野
4個都無心做
但人地森美醒目以前睇得書多9up賣舊貨都贏另外3個

啱啱聽口水講環保野麻利真係好難頂，話咩覺得從事回收業嘅應該要賺大錢，你老母都on99，咁撚天真幼稚，紅衫魚幾錢條你都唔知啦大愛撚

啱啱迪偉話歐陽志強暫停
原來只係暫停唔係完？

最好就好似爆足一周咁暫停之後永遠唔做返

聲好但叫佢入歌入好啲
成日入到把聲撞歌詞
佢好似就放大假，個朝播和每天講再見個時講

如果係暫停都好啦
姐係商台終於收到風呢個劇幾廢

老老豆豆雖然好多人屌但健吾入歌入得幾好

講西瓜廢，你聽七點個時段會仲 feel 到
真正搵佢黎攝時間

一點 881 何飛鳳先正
一個人孭食完飯位，聽完會醒神

其實依個post應勁改做"麻利廢啲？定西瓜廢啲？"
佢地真係叮噹馬頭

不過個人覺得西瓜態度再衰啲
佢喺節目已經少嘢講
但依然難以掩蓋佢有幾廢同差

但麻地搭神婆個時段真係即刻轉台
係有時迪偉會寸一寸啲女先由 0 上番 20

內容ok但唔鐘意佢有d懶音定點,有d字我聽落好銀耳

不如溝埋一齊做泡菜郵目呀笨

最好謝西加 朱fun 西瓜 梁文禮 麻利 一齊做一個節目算

諗諗下真係可行,神婆麻利加埋溫室惡運鑽石女西瓜
甚至再癲d溝埋vani平衡返講d中港台歌曲
屌諗起都扯扯地

嘉姐無咁差啦下話
朱芬都未至於同麻利西瓜禮禮一級啦

佢唔做既其實我覺得colin可以接棒既

麻利講下d咩手工鹼
又可以奶埋去西瓜講化妝
再加埋禮禮講d所謂時裝配搭
再加埋3個都咁鐘意kpop,商台高層/監制睇到既不妨諗諗佢啦

一個正午一個凌晨一點
但廣東爆谷真心唔錯
下晝一聽到梁生做訪問就火黎

當然但係除左colin之外唔通真係搵禮禮坐正咩

其實純粹講把聲，唔講內容
我覺得梁文禮把聲幾好聽

你竟然聽到最後
我聽到佢話今日要介紹game 已經唔想聽

梁文禮把聲ok
係訪問廢姐

今日聽眾講咩MEAN西瓜? 有嘢做緊聽唔到嗰part?

今日係mean monday
之後森美同個聽眾講
如果個聽眾分享既mean 事 mean 過西瓜分享既
咁西瓜要俾人炒
之後個聽眾話：佢一早應該俾人炒啦

其實講廢小儀應該都有份
咁多年都咁撚廢淨係做應聲蟲
無撚左森美可以食屎

唔拍森美小儀商台同無線都有節目

你覺得佢做得好睇？
如果係既可能我問題

佢入屋有種親和力
呢樣野係電台 show 唔出
有啲人就係好特別

咁又唔係咁講 我覺得小儀係個稱職既下把位
同埋好多時森美暴走果時都救到森美

今朝有冇巴絲聽到森美話歐陽志強完咗，可以早啲聽返早霸王

我覺得佢都忍唔到呢套垃圾

唔好講遠，近幾次你知道唔知道，小儀都hold得幾好，反而大哥就成日係到暴走

冇聽到 因為我慣左避個鳩劇 十點四先開收音機

咁sorry可能真係我問題 我硬係覺得佢一定要有人係隔離先做得好
單拖既就真係麻麻

森美冇返果排，小儀淨係識朱薰式鳩笑，好撚老土

少爺占 個廣播劇 同是天涯淪落塵
播左十分鐘已完勝成套歐陽志強

今晚好似有新廣播劇？係咪播完了？

佢擺左一開始播 唔似前兩年ah dee同fiona個套1230先播

歐陽志強唔知邊一個同jacky行得好埋下
唔知係咪一齊左

麻利同佢個fd梁文禮都去食撚屎啦，成鳩日播kpop, 唔講以為教錯台去左南北韓

上次見到佢兩個一齊睇腎仔演唱會 都幾親密下

Jacky 有無拍過十次拖
淨係口水時期do 姐都話佢有拍過3-4個

播kpop 唔緊要
呢2年開始有聽kpop 發覺佢某d 曲真係幾正

但呢個係華語電台
西瓜個節目播kpop咪算
佢2個d 節目唔應該狂播囉

呢2個星期每晚十一點播到十一點半

主題曲係無期英文版

一個同事一個空姐一個廣告仲有個"你知道我在台北等你嗎"

其實森美份人太過易得罪人，小儀始終有觀/聽眾緣
好似最想非禮女藝人單野無小儀榜住一齊頂，應該仲大鑊

佢好似有提過未黎商台未拍過拖 一黎到就不停換

個垃圾蕉又黎台灣有個排名

佢同jacky兩個鬥垃圾，做咁耐問問題同解釋答案都成日食螺絲

永遠都係

以為自己住緊台灣
D問題無進步求撚祈

以前有條女叫許嘉媛 有冇手足知道佢去左邊

去咗viutv做港女girls talk
btw以前覺得佢幾靚

但節目極低質

邊到有重溫？

有聽開都知jacky 好好多啦下話

我就係有聽開，好聽啲未被占級笑佢舌頭溜冰，但聽眾就覺得好難頂囉。

Jacky 語速太快， 阿蕉太多懶音

明明都做咗好多年，所以咪後繼無人

Jacky 放慢講就ok
佢問題就係次次講都講得勁快
以前口水 do姐同阿奴 都成日話佢講咁快做乜
不過好彩佢無乜懶音

阿蕉把聲成日串串貢，聽到都覺得煩
Jacky 可唔可以頂兩更呀 以前大問答都可以好好笑架

new age撚麻利唔會覺得kpop係光明會洗腦嘢咩
PS 麻利呢個詞係大陸方言 一聽已經好銀耳

麻利係咪長期鼻塞？講野好似King sir咁好難頂

Jacky 食咁 多女

今日麻利做乜無番？ 即刻好聽左

個垃圾蕉又黎台灣調查
真係死性不改

轉得台
兩個女人係度吹水。。。。

聽到屌左出聲

弱智麻利問落雨炸彈會唔會炸唔著
唔通落雨世界大戰停戰咩

咁都問得出 屌那星 仲話會考廿幾分 食屎啦去
Do姐 迪偉都忍住叫佢收皮

佢唔會係扮天真港女呀
尋日無佢真係順耳好多

麻利真係收收皮

麻利同梁文禮真人勁唔掂
對staff態度好差 ，見高就拜見低就踩咁款
屌以為自己大明星咁 痴撚線邊位呀

有冇人見過其他DJ真人？反而我見過麻利都算有禮貌喎

我聽既時候都o咗嘴
咁既問題都問得出
Do姐都忍唔住同迪偉講唔洗理佢

小儀solo 好正

今日唔錯

平時聽開就知佢堅冇常識

其實口水隻主題曲提梁朝偉佢本人會唔會唔高興

兩個都唔鐘意

梁朝偉點會介意呀 同埋又唔係講佢壞話

題外話 頭先中環過馬路見到朝偉 好靚仔呀

今日口水有黃子華同呀蛇

記得聽!

屌 麻利又問埋d 廢問題
搞到 dead air 晒

佢可唔可以死開呀

之前佢地兩個做同一個節目我好開心
一次過skip晒佢兩個

同林二汶一撚樣 問埋啲白撚痴問題
以為好幽默好笑

頂浪費晒d 大氣電波時間
咁難得黃子華黎
我寧願do姐自己一個訪問佢地

有冇辦法比麻利睇到呢個帖呀
等佢知道自己幾廢呀

自我感覺極良好嘅人睇完都唔會反醒
你荒佢無睇連登咩

終於有人提，林二汶又係另一個極品

頭先睇多次fb live
真係得do姐做得好
問下我地想知既野
Eg 點解子華會拍呢套呀，呀蛇幾時番tvb 拍埋最後一套，子華幾時做棟篤笑
個八婆麻利真係on9 , 問佢地之前拍劇時好開心，有幾開心？ 呢條問題真係好on9, 叫人點答

麻煩商台聽下人意見，一係踢佢出口水多過浪花，一係炒撚左佢

人地上次艾粒訪問劉德華幾正，又問佢個綠茶係咪佢買起左，平時係咪自己剪頭髮

呢d 先係我地想聽大明星私底下d野

憎佢好耐 個陣空降做1872頂呀BU
已經成日問D ON9白痴問題 灘叔燥到仆街

佢成個人根本冇內容，所以唱歌都係完全冇感情

頂！想正評但手殘俾錯負評

艾粒拍住do姐先好睇
迪偉同麻利根本無用
明明do姐同子華講緊野，唔撚知邊個係到話，呀佘都出下聲呀 呀佘都即話，佢哋奈無見，聚下舊先呀嗎
屌係咪on9

西瓜原來都係非一般廢架wor
平時我淨係反麻利
因為真係好少聽早霸王

但上次咁啱睇到識貨之人森美試老陳皮燉檸檬
尋日咁啱又上youtube
竟然見到前幾日又搵小儀試同一樣野
個西瓜有無懶成咁呀

呢幾個DJ 真係好唔專業
根本佢地只care 出面做商場show 韓星fan meeting 搵真銀
對自己既工作完全唔負責任

新一年既願望係希望麻利，西瓜同梁文禮呢三個商台毒瘤快啲俾人炒啦

森美小儀咩身份另外2件咩身份
森美做大佬比左個題或者方向其他野咪D細去做
有聽佢講都知傑傑去公園睇書都係森美叫
唔通個2條友會咁自覺去建議
話佢鬧西瓜做唔好有冇鬧錯佢先
最初試食已經求撚祈去超市買就算
依家人地寄埋比你唔駛你做都可以漏人地個名
試食準備又差,試醬汁個D唔係叫森美成杯飲就係麵包沾豉油咁
聽都覺得瘋狂
霸王領隊又係錯撚晒題森美屌完又屌又係繼續錯
知唔知佢最撚大問題係咩
係講你又唔聽,聽你又唔明,明你又唔做,做你又做錯,錯你又唔認,認你又唔改
我聽左5年早霸王西瓜錯既次數係無少過,係無少過呀
傑傑柒撚左比人屌完再錯都識話對唔住大哥我唔記得左

森美都叫唔理咁小儀個D直頭係放置
我都唔覺小儀係個節目準備過咩

HEA左就梗,D拍擋咩質素
你有冇聽公子會佢會唔會HEA住錄音
搵錢無可厚非
小儀西瓜傑傑有JOB有錢佢地會唔請假去做?
你都無野搵野黎講

西瓜、麻利

早霸王都唔好聽啦， 而家森美咩都串， 咩都屌。態度好高傲

拍住成TEAM人都廢既
教又教過屌又屌過都係咁可以點
拍住小儀當打少過頂埋佢個份
依家3個廢一個頂3個?
HEA咪HEA做返自己本份咪算

佢一年請幾多假其他DJ請幾多假?
一個星期唔夠又請假有乜問題?
唔比請假還是請夠成星期會合理D
你有數字話佢請得比人多好多假我咪會覺得佢過份

我有本事老細買我怕請假咪請假驚佢炒我?
請假都要同你諗埋唔怪得香港咁多奴工

聽森美有時都燥燥哋，錯咗咪認囉，自己成日話姑媽唔肯認錯，到自己錯咗喇，又好似姑媽咁兜，兜兜吓又鬧返姑媽西瓜轉頭

識貨之人嗰陣，可能試醬汁冇準備主食俾佢，呢樣就係西瓜問題，係西瓜錯。但到咗下次再試汁喇，準備埋嘢俾佢配嚟試，又話「唔駛喇！我食佢原味，唔係咁樣點樣試真呢」 咁西瓜準備嚟做乜？ 冇準備又屌，準備咗又屌，成個廢老咁

屌你仆街麻利
人地講緊歷史 你又要叉開講外星人
自己一啲常識都無
你唔好問外星人點解設計到啲炸彈落雨唔work

死返去換電話啦 環保大愛膠
外星人黎到見到啲你咁on9嘅人都放棄地球啦

迪奶都頂唔順
條女真係神神地
人地講美國有外星科技講笑佢就當真咁講

之後仲要夠膽死問美國投原子彈有無猶豫過
屌那星 唔通好似你鳩嗡咁唔撚經大腦咩

遲啲佢會唔會問選四有無死人㗎

之後仲要夠膽死問美國投原子彈有無猶豫過 屌那星 唔通好似你鳩嗡咁唔撚經大腦咩

遲啲佢會唔會問六四有無死人㗎

有無巴打知
Jingle 有首日文歌係邊首
同風塵三俠mix埋一齊既

繼推到歐陽志強收檔之後，有冇機會麻利都可以收皮？

今日係mask Tuesday
聽住西瓜敷mask真係別有一番風味

麻利又發功 講乜撚野A型B型人垃撚圾到

麻利其實真係有好多new age友同OL支持
朱薰仲有仔女可以sell下所以都有人中意
歐陽志強就真係乜都冇

早兩日睇到fb原來歐陽好鬼靚女

圖？

睇到了 同腎仔張圖

歐陽 陳麗柔

司徒 鍾雪瑩 參加過亞洲星光大道

ig:

咁樣叫好靚

唔怪得麻利都可以叫女神啦

佢兩個都靚過麻利啦下話

佢兩個真人靚好多 堅係好撚靚
我覺得新人係要比少少時間既
隻麻利就算把啦 成撚日係度扮養生同do姐r frd把聲又煩
一把年紀仲係度扮q 講野又九唔搭八無營養
份人又無禮貌 好撚造作 黑鳩人憎

麻利ok la,但可唔可以唔好訪問d文青野,好悶

麻利都叫ok.. 你d 接受能力真係高

占奴果時聽開

佢做「麻利女神」個D劇咪無事,唔使佢點開聲同埋有劇本

嘩嘩嘩！
森美岩岩話早霸王遲D會改革呀！
會無左西瓜 唔知會點變呢

岩岩聽早霸王森美講西瓜會辭職

西瓜唔做早霸王?

應該係辭職

竟然推走左西瓜

西瓜kol

大哥話遲d西瓜走 節目改革

好勁
我即刻搵返呢個po

連佢都要做埋beggar

西瓜終於被炒

我估之後會搵歐楊志強其中一個入早霸王

好期待呀

幾時到麻利

西瓜真係走

唔好啦 套劇好悶 完全唔得

係咪要落力啲推POST 趕走埋麻利~?

麻利同西瓜我會揀炒麻利喇

可能佢去佢媽間公司做
佢咁有背景 難啲炒

好想聽do姐講 麻利離開廣播介

認同

唔好啦

諗諗下阿傑真係好過西瓜
有時阿傑表達能力有問題
但係有時聽佢講足球果一PART 同埋抽水9UP佢都好過西瓜既照字讀

最好 both

同意
我其實幾鍾意聽呀傑講足球果part，有時好好笑。 佢係有啲幽默感，要比多啲機會佢。

冇左西瓜
傑傑留係度都作用不大
冇得聽佢地互講自己男女朋友

重要阿傑唔係DJ 佢有興趣既野就只有足球/貓/打機
係佢唔熟識既範圍 真係好打有限,
但講足球 係佢鍾意既野 佢真係表達得好好多

仲有講女

西瓜做咁耐講咩題材都吸引唔到人聽

根本唔止早霸王要改革 係成個903d節目都要改一次

哇好開心
終於少左一個細毒瘤

希望下一個係大毒瘤麻利亞快d 走

呢個post 要繼續努力推

西瓜唔係比人炒冇咁爽

有人敢炒咩

希望d節目大調動

好期待邊個會做7-8同星期六晚7-9

話說西瓜都唔少廣告搵佢錄音
相近既急急子就好少

急急把聲soft好多

其實麻利西瓜個處境唔同
雖然麻利講啲嘢又廢又悶
但其實佢有做足準備工作

相反西瓜就唔同 先唔講天份
佢係經常做錯嘢又乸西 甚至係唔做
仲要完全唔覺自己有問題 根本係態度問題

所以西瓜走係全完合理 直頭神早要炒

麻利就難好多 因為佢又無嘢做錯 係超煩膠咁
只要佢一路自我感覺良好 好難叫佢走
況且佢可能仲有班大愛撚fans支持
仲要識同人打關係

求神拜佛佢on9少陣、出少句聲算啦

叱吒 901 決戰兩分鐘
堅高質

通常都有笑位

唔係仲有邊個可以入姐，成個903 7成以上都係老屎忽，完全無新血。

麻利唔離開商台唔緊要
最緊要調佢離開口水多過浪花
話之佢自己開一個節目又好
最多我可以SKIP左佢姐
而家個問題係 又想聽DO姐 又唔想聽麻利

(其實迪偉我都麻麻)

最好梁文禮同麻利調埋一齊啦
火火同森美
艾粒JACKY同DO姐
小儀同迪偉

咁就GOOD

西瓜把聲起碼好聽，麻利把鼻塞聲一聽就知想熄收音機

西瓜走左可唔可以叫佢個妹入黎商台

西瓜走咗之後,調個另外一個人入早霸王嘅話有邊個可以頂得順森美

King jer fb 個西瓜post 好多人like 唔鍾意麻利個留言

麻利報天氣把聲都衰過人 鼻塞咁

點解d人要咁做呀~~!!!
麻利條偽善友先最煩
之前話人地做咩成日換手機
轉個頭條友就因為話去旅行而換
連do姐同滳奶都話佢
如果麻利同西瓜之間要一個走
一定係麻利，不過條友好厚面皮
就算知道好多人唔鍾意佢都一定瀨死唔走
重要擺出一副<係啊我係咁㗎啦,吹咩>嘅姿態

係 佢一定係個d 心諗
唔好理d negative comment 個人要活得正能量既八婆黎

個po 變成鬧麻利po
仲有好多人讚呀檸

有次尖咀HMV見過麻利真人
個頭仲大過一般男仔塊面又長
但係手腳碌竹咁幼
成隻羅茲威爾咁
女神...

佢根本就係負能量人，聽佢成日彈呢樣彈果樣就知

Exact7ly 嗰陣佢仲係同梁文禮做節目
兩個一開咪就會講自己遇到咩西人西事
喺到狂呻有幾不滿 係每次開咪都講喎
好似要個地球淨係圍住佢地轉咁
真係好憎佢地呢兩個大愛撚呀

咁比既我都寧願用麻利換西瓜

俾森美插得仲勁

最好調麻利頂西瓜依家個位，艾粒拍返do姐。

之後再一齊屌走佢？

呢個提議非常好
等森美屌醒個迷信撚麻利
順便教佢點樣做DJ

請大家支持ig 一人一tag 踢走麻利
等903睇下真正既民意

啱啱Do姐同迪偉訪問緊劉嘉玲
終於俾麻利問到一條問題
就係問部戲拍得開唔開心
好彩麻利有問咋 我真係好想知囉
而我點都估唔到嘉玲姐居然話部戲拍得好開心

全靠麻利 佢真係好叻豬呀
啲問題夠晒刁鑽獨到

另外我仲想知嘉賓如果唔食飯會唔會肚餓？
著唔夠衫會唔會覺得凍呢？
係咪導演叫action就要做戲㗎？
求求麻利幫我問埋吖

你最廢，垃圾，垃圾都聽

期待三月

3月麻利收皮就好啦

問雞蛋唔打開有咩方法分生定熟，麻利話聞到分別

你好衰架
麻利除左問拍戲開唔開心之外，
仲有問d 好尖銳既問題架
就係有幾開心呀
呢題問題真係有內涵到
嘉玲姐都招架唔住呀

每次有Artist上去宣傳
電影又好, 拍劇又好, 出碟又好
佢真係好鍾意問人地開唔開心同有幾開心
其實想人地俾咩答案佢
名符其實大愛煩膠

終於有人話下佢

咪芝蓮播錯咗上個禮拜嗰集

OSCAR 話下星期同麻利姐姐 研究哲學, 係咪即係麻利會調節目?

檸都走

睇埋個樣先講

下，阿檸走？

其實覺得檸同Oscar夾得幾好
大家都有自己睇法又唔會淨係buy自己嗰套
啲訪問又無咁公式化

雖然有啲可惜 不過出去闖下都好
肯不斷求變先係佢地特別嘅地方

要夾麻利就真係。。。
Good luck

急急子不知幾正

阿檸會唔會係全力去99台?

人工低到去做雞雞舞台劇都唔做dj?
Viutv 仲有冇做

其實比起阿檸，反而中意oscar多啲，但估唔到檸會走，見佢地搞校園舞台劇好似搞得幾好。

麻利認叻港嬸！

阿檸都走？⋯⋯
到底下星期啲節目會變成點⋯⋯

下個禮拜真係商台地震

檸走得咁突然

咁星期日無定向點算

月尾？都走得幾急
係咪商台無錢炒人

唔係
西瓜佢地一齊跳去hk01
檸就唔知係咪去99台

Oscar係幾好嘅，但佢自己都未敢一個人撐起個節目
唔係點會要夾麻利⋯⋯

Oscar拍住個同自己年紀差唔多嘅,諗法都會接近d
拍麻利真係棧搞

想像唔到點做節目

麻利連Do姐個節目都做得衰，真係堅過石堅

西瓜去hk01就好閒,堆垃圾姐
檸走真心sad

麻利算把啦

#在日落前交換日記
0222
同事 OSCAR

我走啦，都估唔到，終於都要離開哩個地方。哩廿幾年嚟我都經歷咗大大小小各種風風雨雨，一直遇到好多有心人，喺工作上，工作下，工作左同工作右都幫咗小弟好多忙，我都去到一定嘅年紀，係時候出去闖下啦，人生短短，我都想試下自己可以去到幾遠。

突然咁樣講，真係唔好意思，請容許我任性一次。可能你都會覺得有少少無所適從，但係你應該好快可以習慣，我對你，係有信心嘅。短短一年合作時間，成績唔敢講，但係的確係好開心，而且我地都發掘到幾多可能性吖，今次我地試多一個可能性，試下分開吖。

祝工作一切順利，事事蒸蒸日上，請好好保持住自己辛苦得嚟但係開心嘅節目風格，今日再見，但係去到邊都好，只要天空亮起支力會嘅燈號，我都會極速趕到現場，江湖再見，好，最後，走要走得瀟灑，我放假啦，BYE。

同事 薛晉寧

祝我地，去到邊都要發光。月亮的發光方法。Lovely Summer Chan
PS. 代班靠晒麻利有隻小綿羊 啦

係咪轉節目時間表

老老豆豆雖然講解得唔係特別好但因為「檸卡組」睇多左漫畫
唔捨得組散

星期三悲劇黎
2條友都唔係毒撚基本上講漫畫可以無睇過咁
星期二以為聽緊兒童適宜
佢地最正係短劇
喇星小學扭蛋劇場同交換日記

之前都試過阿檸請咗假然後得返oscar一個做節目
佢又係搵埋麻利仲有一啲文青？
成個節目變咗文學清談
唔知大家有無印象？

無，基本上唔聽

最正係講當無火葬場的小鎮里鍾聲鳴響時
而咁岩套喊畫又夠廢

老老實實，我寧願你搵朱衰傑都唔好搵麻利

兩個都係廢，但都搵返個人可以同Oscar有個話題丫

阿檸出去闖 好過困喺903

咁麻利係咪正式離開口水先？係嘅不失為一件好事，我諗阿檸西瓜走都唔多唔少因為人工低？

鬼叫朱傑係operator咩
商台點會畀個節目佢教飛呀

阿檸似無出路要轉環境
西瓜就算鳩數本身就垃圾黎
有家底接下mc錄音都夠

森美成日笑鳩佢廣告搵得仲多過佢

講真如果有人寫劇,西瓜負責演廣播劇應該幾好
但做節目就爭D

903由昔日年青人電台淪落為老人台

反而881好似仲多後生仔

檸應該係放假姐，佢ig最尾個幾句寫放假

放假扮辭職
銀魂式告別
返到嚟就要開道歉大會

定係佢意思係離開903之後會抖陣放下假咋

嗰日瘋狂恥笑呢套嘢 好好笑

FB名由毒檸王國改左做阿檸喎

條垃昨麻利肯收皮未

笑到我癲左

睇阿檸篇野似係會走wor
唉！
點解走既唔係麻利

麻利係咪唔會再做口水啦?
係就好
今日又浪費晒大氣電波既時間
好心手機game 就唔好拎上黎講啦
上次講左廿分鐘旅行青蛙已經好on9
今日本身聽迪偉講佢個show 講得好地地
又變左佢講手機game

有咩 你係咪睇錯呀？
仲係見到毒檸王國喎

我見到就咁阿檸

以前個阿祖廢到on9

我聽番毒檸王國archive 啦
阿檸真係走呀
下星期開始係麻利加oscar

同埋fb 真係轉左做阿檸

Oscar 好似有睇連登
只能祝你加油，同埋自求多福
最重要係唔好俾麻利將個節目變成神怪/大愛節目

新婚旅行

oscar: ps 期待你返嚟開道歉大會
檸

唔係甩左咩
聽星期日灘叔咪前講

吓
聖誕兩個月都冇
冇聽開星期日唔知

好似放大假去英國

Ps 鍾意阿檸
但以為麻利無得做口水令我開心左一陣

空歡喜一場

最憎麻利 成日懶養生
又無常識
話去美國無啖好食

傑傑就一早俾人發配邊疆

阿蕉份人有無懶到咁
不如個環節改做台灣網站大問答啦

不嬲覺得佢懶
求其打開份報紙有咩問咩咁
Jacky相比之下有心機好多
雖然佢講解時成日舌頭溜冰

其實3個都唔同年代 點比較?

但個人覺得 阿檸係新一輩最有潛力
以前903 個個都寫到廣播劇 (我認為DJ 最重要一個技能)
依家得佢可以一己之力寫到

Yes 已經唔係問得多啦
以前問5題jacky 同阿檸都不停搵料
而家問一題jacky d 題目都多元化過阿蕉好多

究竟阿檸係咪真係走？

啱啱麻利講咗
阿檸放假咋
屌搞到全部人以為佢quit

SO9SAD ,即係麻利有睇POST啦, 你做咩唔快D走啊

呢鑊真係要鬧
放個假講到自己要走咁

16年聖誕同上年今木水火我都有聽 雖然冇追齊
d劇情內容

垃圾DJ之最

麻利
梁文禮
細so
西瓜
傑傑
林二汶

以上呢啲撚樣最好永遠禁足於商台
再用高射炮處決

屌真係以為口水冇咗麻利

講開903邊個廢，依家個台號都難頂啦，「唔⋯都無奶油嘅，總有快樂的理由」。

今木水火的確一般般

但寫得出一套劇絕唔係容易
就算上一代DJ 都未必套套代表作級數啦
有一次急急子都講過 廣播劇真係買少見少
同埋 每套劇都係佢地用自己時間寫好左
再俾人審批先出到街
即係隨時寫完都係放櫃桶底

所以再過一代真係好難再有廣播劇
btw 跪求archive

以前明明年年換一個 奶油用咗好多年啦 咁都唔換

其實麻利唔講野 齋播歌都幾好吖 不如以後都唔好講野 同梁文禮做音樂節目啦

麻利>>>>>>>>>>>>>>>>林二汶>梁文禮=西瓜=傑傑>>>>細so

雖然好多人都鍾意細so，但係有一排日撚日播Jack Johnson，自此之後我怕撚左聽JJ, 有一排又以為自己係音樂人作歌俾Eason，屌人地俾面你係903音樂總監咋，識掃幾個chord就以為自己識做歌 聽多d歌先啦

傑傑其實都唔係DJ，無謂同其他個D一齊秤啦

歐陽志強呢

有同感，條友個節目來來去去播同一堆歌呃飯食，又係懶鬼。

細so 永遠掃黎掃去都係個幾個chord
好撚無恥

認真，佢今日做music show唔錯喎，歌與歌之間講一兩句野，啲歌都揀得唔錯，以後行依條路算啦，好過做talk show/訪問人。

同埋一個鐘啱啱好 係未覺得佢把聲煩之前就byebye

其實西瓜定麻利只要唔係直接顯示智力都無事
姐係一問問題/發表睇法就

佢對所有事都懶有睇法但唔太work嗰下好笑，好出奇係其中一個最令人難堪嘅節目

屌歐陽志強唔好提
dont know do what

Agger
我咁憎麻利都覺得佢今日做得ok
可能佢應該要接廣東爆谷
佢今日揀既歌幾好聽

今日5-6我都有聽

星期一好似會係talk show

下星期六有新節目
7-8 聽呢啲music DJ KING DJ DONALD
8-9 309咤叱 急急子

西瓜最後一集都唔做live

口水有冇麻利
早霸王會點

agger

邊個係dj king?
Callstar 嗰個?

我反而想知 309 咤叱會唔會係 live
無理由急急子一星期七日都有節目

應該唔會
係唔係星期五試聽demo改去星期六咋
做死急急子

Oscar 報天氣係咪好緊張

麻利收嗲啦

暫時都唔算悶

啫係檸無走 係咪？
好撚驚 聽開無定向

sorry oscar
因為有麻利喺度，所以冇聽5-6
請原諒我

想問下麻利頂更係咪又係講埋啲神婆嘢

無走呀
佢放假咋
佢fb講左一了

同問，oscar 有無開口嘅機會
為左聽oscar 我會聽返重溫

有感3月又唔會轉時間表

好似完全冇神怪元素，不過唔係人人啱聽，講得有啲複雜，要諗

而家條女邊個黎？

其實唔太差

兩個人觀點幾唔同有得拗吓，麻利繼續大愛

唔係講喱d，暫時講既話題都引起到反思
例如琴日講既係點先算對人好
其實算係oscar帶住個話題

不過麻利都係有個問題，雖然好多人都係
好表面咁講星座點點點（其實純粹係節目既幾句，唔係大題目黎既）
但其實成個星盤都分表像，內在等等既野
邊有得咁簡單就話某某係咩座，佢應該都點點點咁

同埋咁樣tag歌都幾好

所以成日講到半桶水
根本就係主觀咁話咩就咩

個人認為電台唔適合講依啲嘢
邊個會聽得晒全部分析
想聽都唔夠時間講啦

何況麻利又識唔晒
成日都｢好似、應該係｣
根本同9 up無分別

同埋代節目都幾有心機搵好多人錄嘢

無人知商台究竟會唔會轉時間表?

下星期開始早安同學早個時段係阿正做

Last day
黃馬掛都唔明森美串佢？

已經唔知俾咩反應好

森美真係 笑到仆街

第一次見西瓜話佢個樣成熟

點解仲未講聽日點安排

森美又放假

西瓜last day 傑傑調走

痴線，句句有骨

一個係咁兩個又係咁

今日笑到仆街

終於被迫公開

阿金

由森美講真係FIT晒

阿金係咪返緊工？

Miss 咗㖭 佢講咩？

森美:我地個節目D幕後真係"嗌咁交"

講西瓜點識阿傑
講講下變話搶人男友之類
又話阿傑係operator之後森美就講幕後撈咁交

同事關係

阿傑真係好撚正

熱烈地彈琴

小鳳姐

仆街笑出聲

我都係

森美最後一句超重擊真係講出心聲

聽日 早安 同學早 轉做歐陽志強既rosa 做

熱烈地彈琴 熱烈地唱

有冇人唔捨得

走得好

其實西瓜同阿傑 兩個都未算地底泥
起碼好過垃圾麻利

可惜跟錯師父 跟森美注定 龍都變蟲

龍條毛咩,佢單拖做電台節目咪又係喺度敷mask

我肯定森美有mon post

冇計
903已經冇哂人

咁傑傑究竟會去邊？

佢地做下靶都幾好

調動
佢之前做公園已經做哂咁濟

幾時有重溫

搞錯左
聽日後日急急子頂2集
下星期一開始rosa 開新節目

有啲唔捨得, 話曬都聽咗幾年, 903又小招靚聲呀.
btw 播小鳳姐好正

辭職轉去邊度？

做KOL

好似係hk01

不過老實講，今日尾一個鐘早霸王咁幾好聽
佢地放開哂咁傾

睇黎只係自己妄想節目會有大執位

應該只係將西瓜空出黎既時間填落去就算

唉

傑傑好爆

屌！麻利平時又大大聲話咩男女平等又剩
啱啱個女聽眾話自己保護唔到另一半

on9就即刻衝出黎話聽眾：「你係女仔唔洗保護人㗎嘛！」
點知原來係les couple
柒到呀媽都唔認得

你老味 我想問講乜春男女平等呀！
平等喺邊呀

麻利係商台大毒瘤

柒到應一應
睇文字都覺得尷尬

依家仲會講點先算聰明人同蠢人

同麻利姨講哲學 佢識西咩

一個完全唔識日文既人帶日本團
都幾可笑
慘在真係有人join

淨係呢個job都可能高多人工過佢本身啦，洗乜開咪

跟杜如風無咁嬲
起碼人地真係識日文又係日本留過學

呢個好笑

oscar tag歌又真係唔錯

森美今日又無返

去咗帶團吖嘛

訪問迪奶

但小儀夾迪奶自然啲好啲喎 好過同森美個時齋9笑

佢地真係當電台係part time 黎

變左訪問節目好悶 一早想聽D精神野

番嚟又講足一星期

迪偉D 節目好正
由以前夜夜開放

5天精華遊
精華遊花園
1872遊花園

其實依家俾佢做口水係哂左佢, DO 姐已經夠carry

森美講旅行都ok既

佢同小儀一樣又唔識日本野講條撚咩
又笑人唔識行唔識食佢咪又朋友介紹
都係聽下d柒事叫有趣
N年前講架車會分體上錯卡個d大家笑下咪算

佢地諗題目好撚難

次次都係森美開題,佢都好辛苦

悶得過小儀?
次次去完日本都唔知自己去咗邊
成Q日都嗰度嗰度嗡極都嗡唔出啲名
食個柚子味拉麵都講到前所未有咁
見識少又大大聲
其餘三個人悶到無聲出
佢就自己一邊講一邊自己不停大笑打完場

係成個節目都好有問題啦 依家嘅早霸王完全冇一個環節係聽得入耳

發覺你應該聽881

其實只係覺得迪奶廢up幾好聽

迪奶超多口水

根本就回撚哂塘

回乜鬼塘吖,不如話佢做節目做左十幾年都係嘻嘻哈哈鳩笑下又一集

之後會唔會調司徒志強個兩條友到早霸王

王祖藍好難頂呀屌 假到死

嘩唔好啦 仲衰過麻利

黃祖男係李亞男初鍊 幸福J

美麗西

有得屌靚女處女

你撚乜嘢?

今日麻利好似冇講we wang wang嘢

唉屌 下星期又要聽森美講旅行

乜都要星座

所以今日算貼地d

今集陳柏宇幾好笑

今日一早聽已想恰眼訓

點解口水播歌播完個陣，麻利迪偉唔會講返個歌名同邊個唱 早霸王多數會講。

可能錄音

話時話商台個apps一樣咁撚廢
成日都聽唔到

係咁斷...依家

Yes 艾粒會有心機tag d 歌

仲聽商台， 都on 撚鳩既， 聽MIHK 啦， 屌你老母閪

聽哂都無衝突既,再者網台未必有節目講本地歌

屌 今日晏晝聽唔到 垃圾toolbar 電腦年代到apps年代都係垃圾

同埋好撚多廣告 廣告就次次load到

而家只會朝早聽903晴朗. 只從冇左阿bu ge1872遊花園. 已經好耐冇夜晚聽電台.
以前訓著聽1872 會笑到醒晒.

而家都好似load 唔到

代家姐呢個阿強 幾好
㨂d歌好撚正 夾歌夾得幾好

今晚dj king真係allcstar呀king

播垃圾edm 不了

垃圾麻利都可以推爆一個post
終於都有得威番次

下個post 個topic 改為
903DJ嚟講 麻利一定係最廢 [2]

好多歌都好正

準備1001 等人開

應該改做 903DJ 西瓜走左 麻利一定係最廢 [2]